【美國制裁】美國商務部正式宣布將中芯列入實體清單

The Bureau of Industry and Security (BIS) in the Department of Commerce (Commerce) added Semiconductor Manufacturing International Corporation (SMIC) of China to the Entity List. BIS is taking this action to protect U.S. national security. This action stems from China’s military-civil fusion (MCF) doctrine and evidence of activities between SMIC and entities of concern in the Chinese military industrial complex.

“We will not allow advanced U.S. technology to help build the military of an increasingly belligerent adversary. Between SMIC’s relationships of concern with the military industrial complex, China’s aggressive application of military civil fusion mandates and state-directed subsidies, SMIC perfectly illustrates the risks of China’s leverage of U.S. technology to support its military modernization,” said Commerce Secretary Wilbur Ross.

石頭...腳

開市PUT佢

佢d債券

沒得賣原料 同設備俾佢地?

仲未cut哂
個堆電動車公司既股份 有部份都係老解有投資

財經台有人玩981

今日先郁八十間

有冇full list

侵侵好波

拜登暗中出手好波

兩黨共識

1個月。。

CHINA
 AGCU Scientech;
 Beijing Institute of Technology;
 Beijing University of Posts and Telecommunications (BUPT);
 China Communications Construction Company Ltd.;
 China National Scientific Instruments and Materials (CNSIM);
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 7th Research Academy;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 12th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 701st Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 702nd Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 703rd Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 704th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 705th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 707th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 709th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 710th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 711th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 712th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 713th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 714th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 715th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 716th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 717th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 718th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 719th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 723rd Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 724th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 725th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 726th Research Institute;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 750th Test Center;
 China State Shipbuilding Corporation, Limited (CSSC) 760th Research Institute;
 Chongqing Chuandong Shipbuilding Industry Co Ltd.;
 Chong Zhou;
 CSSC Huangpu Wenchong Shipbuilding Co., Ltd.;
 DJI;
 Guangxin Shipbuilding and Heavy Industry Co., Ltd.;
 Guangzhou Taicheng Shipbuilding Industry Co., Ltd.;
 Huisui Zhang;
 Jiangsu Hengxiang Science and Education Equipment Co., Ltd.;
 Jinping Chen;
 Kuang-Chi Group;
 Nanjing Asset Management Co., Ltd.;
 Nanjing University of Aeronautics and Astronautics;
 Nanjing University of Science and Technology;
 Ningbo Semiconductor International Corporation (NSI);
 ROFS Microsystems;
 Semiconductor Manufacturing International (Beijing) Corporation;
 Semiconductor Manufacturing International Corporation (SMIC);
 Semiconductor Manufacturing International (Shenzhen) Corporation;
 Semiconductor Manufacturing International (Tianjin) Corporation;
 Semiconductor Manufacturing South China Corporation;
 SJ Semiconductor;
 SMIC Holdings Limited;
 SMIC Northern Integrated Circuit Manufacturing (Beijing) Co., Ltd.;
 SMIC Semiconductor Manufacturing (Shanghai) Co., Ltd.
 Tianjin Micro Nano Manufacturing (MNMT);
 Tianjin University;
 Tongfang NucTech Technology Ltd.
 Wei Pang; and
 Zhao Gang

樓上手足足

哈哈，估到DJI
d影相撚好鍾意用呢間出d野航拍

望住個名好耐先醒起原來係依間野

傳左好耐啦
而家先落鑊，算遲

哇，咁撚多間

上次35間竟然冇佢份 失望
今次終於上榜

成條供應鏈鏟起

聽講Trump想搞更多
不過Mnuchin呢條仆街玩野

最想睇搞騰訊

Need check & balance can’t be too radical

幾時搞騰訊

磨墨待筆

連任之後

推一推

間公司係無人機境頭裝左後門
用來收情報

美國佬終於行動

貿易制裁係最有用

應該預咗啦
幫手搞軍事野

Qq 好撚醒
無咩技術野威脅到美國

咪係，而家D制裁完全不痛不癢
搞D國企央企先至係春袋
尤其五大國有銀行或者係Ｄ一帶一路相關企業
後者如果冇資金，一帶一路就會胎死腹中

國家安全威脅

即係宣戰

其實已經郁左兩桶油同埋兩大電訊商

打埋Ali同騰訊百度先
然後拆防火牆

BAT一定要打
最少迫到兩間美國上市嘅除牌

然後民事索償到破産

所以美國要對付支那科企，點都有計
我終於明白點解美國堆科企要打壓侵侵
相信就係怕，打完支那堆科企
就輪到佢地被分拆

歐盟都開始郁手
果班科技老細幻想緊奴役全世界